求救 點樣可以買到台股

想買2330 台積電 有無巴打玩開台股？
同埋有無好用既台股報價apps 介紹

Etf 算啦

US stock market: TSM

想買中租

用ib

ib有台股買

點會買唔到
不過最方便都係買TSM

原來真係冇
咁應該買TSM最方便
本地銀行應該得富邦有得買台股，不過手續費唔平

耀才買到

請問咁買, 係唔係都要扣30%股息稅架?

Not subject to us withholding tax
但台股都有股息稅
好似21%

咁收息股黎講 港女真係唔錯

係
英國都no withholding
荷蘭2020年開始0%

20 好過搶
台佬搶錢

無台灣戶籍開到？

輝記可買台股 收息21% 收紅股都要稅 但某d股票唔收

台灣個金融體系好封閉嫁
本地人都未必開到銀行戶口啦,仲外國人

我去台灣買張樂透都要睇passport
你係香港開銀行戶口都要身分證啦
台灣資金管制又嚴

所以我笑左 仲要咁大聲

食水深到
我仲要計埋股價下跌風險
諗落真係食唔落口
難怪無咩人話買台股

買瑞聲，光學算啦

台灣股息要收28%稅
利申：最近係台灣開左戶

見到大安區D超跑數量唔少過中環
而且大部份都係本地人,冇乜鬼佬,都算低調

係
但香港都係咁
老野幾層樓揸手 後生既就點都跳唔到上層

點解買呢隻啊師兄？

點開架 分享下

因爲供樓已經吸乾左香港人既七成購買力

我係台灣住緊

清係移民？
定係係個度讀書再定居？

台積電買美股算啦

外國adr唔會抽dividend tax

Number is?

TSM

我有得揀會買0050元大台灣etf算
利申：台灣國民

香港移民？還是本地人？

居港台灣人

有無台女介紹一下

我啲表姊妹蠢到加零一
唔怪得咁多風化案
正一bitch

講來聽下
新北人？

深藍陣營 苗栗人
我成日都屌柒班親戚盲目深藍

總括黎講就係蠢
試過有支那人用we柒識我表姊 條支那人自稱老闆
樣都未見過2星期話去台灣提親
表姊信哂仲話個人老實

痴撚線架成班蠢人

嘩

咁你婊妹最尾點？
中出即飛？

表姊呀師傅
樣都未見過點中出即飛
唔好打咁多飛機喇 眼矇喇你

我問你婊妹係咪比條大陸佬中出